通常08年車仲有幾耐命？

8萬幾咪 而家無事無幹好精神

一諗到佢都有壽命完結一刻就好sad

劏撚咗佢囉

2000年落地 仲揸緊

08 BBA = 準備大量金錢醫佢
08 雙田 = 有排玩 大把98年甚至88年雙田行緊街

有心有力保養嘅就有排 如果唔大撞嘅話

行左幾多？ 平時保養做得好足？

08suzuki 呢

搭單問下如果係lexus呢

新手買車無耐 保養即係定期會油果d?

Lexus咪即係Toyota

08年的話
日本車都應該仲有6-8年玩下
歐洲車就預每年幾千整下瑣碎嘢
時不時標版著番一兩盞燈咁

70000km 唔夠
都係換下油 換下消耗品嗰啲

機械野保養得宜就唔使怕
電子野就話唔埋者

個啲固然重要 但之後會壞啲消耗品 皮帶 電池 士撻就要整幾千 如果壞波箱 冷氣就分分鐘過萬 好多人都會揀換過部新啲嘅車 到時候就真喺睇吓你有無心力啦

揸2006 benz仲有心有力喎
剩係換過電池、消耗品

假如壞波箱 冷氣 會直接選擇湯左佢 定整完拿拿林賣

巴打應該都係愛車之人

我部04odyssey上年壞波箱 8000抬咗個翻新箱

96年車機器精神

05 mazda使用中

之前揸89年，冇病冇痛

雙田就係呢樣嘢好
抬波箱咁大件事都係幾千銀搞掂

駕駛習慣好重要

對比日本車 其實R洲車保養要睇多啲咩？

有無兩招指導下

例如唔好大力踩油？ 唔好上左斜先俾油？